人西真係好撚中意玩分化

呢班撚樣，我唔理佢搞d咩kol
抗爭初期係藍既，果個Anita 係抗爭初期有講過自己唔識政治。
去到而家，又話自己黃、但又係黃圈搞分化，又話連衛兵黃衛兵又乜又物

食黃店又話唔係抗爭一部分
黃絲又話同抗爭唔同
屌你抗爭都要食飯架

真係好撚煩

根本係分化狗嚟

有信徒講到似層層果下好野

條臭西成撚日係度晒命真係好嘔心

佢地係程班長下面瘋狂spin
一有人話可能係分化撚搞事就即刻跳出黎咬人
話黃屍納粹乜乜柒柒,成套戲黑白面佢地做哂

最撚仆街班人玩到搞埋龍門張生屋企人

最恐怖係有人信佢地一套

呢個係最撚可怕
正常果班頂唔順運動初期走晒
包括我

但最近8掛龍門單野先入番去

入番去睇到呢班撚樣愈來愈痴線

屌老味
咁撚有錢分分中係中共派落泥搞分化

我而真係想report到佢個page收皮

anita 話自己為手足做過既野唔洗同你交代呀

邊度

有無連仔起到佢個底

佢呢個星期想搞大j但搞唔郁
雖然我都唔係大j fans
但好煩
一有位入就入人

個人西呀嘛 見縫插針呢個政府terms真係好啱佢

望撚住d 人日日玩分化玩內鬥，真係好撚似2014
好撚灰，真係好撚心灰

連黃圈都未清楚係乜就搞分化

其實只係一小部分人搞，連登有班玩膠友同泛熱狗，冇計，我見大風向都係支持，關鍵會唔會俾呢班人攻擊成功
每單野都要用腦

好耐之前見佢狙擊三家姐個陣講

人西anita好proud of 自己無比連登仔搞死
試水溫姐，我一個part time連登仔求撚其出個post,仲要隔耐唔耐先自推，搞唔到佢好正常
條友就好自豪，仲要果頭用連登打手留言取笑我，再自貼去人西谷度自hi
傻閪

呢條友就係人西谷其中一個管理員
成日mon住連登jm9
無比一個連登仔搞死就自hi

所以話佢地真係柒既，玩自爆

同埋好老實一點，無人話過龍門係岩。你地去揭發，叫人唔好食，唔好比錢佢搵咪算囉。唔使將件事無限放大同追擊既
我地覆要追擊既，係政府同班狗